求下痢記輸

我想聽日笑柒我個痢記fd

Ok

搞掂，比人笑